好野!!!! 終於有課程好適合連登仔去進修

好野!!!! 連登仔終於暑假唔洗咁悶啦

+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

小朋友最期待的暑假開始啦！有家長忙於為家庭旅行定行程，亦有家長為子女報讀學術課程，為新學年做好準備，今年有學習中心就寓學習於娛樂，讓小朋友玩住學。今次介紹的互動體驗暑期課程為期兩周，學生將於課程中面對各種新鮮的挑戰，藉以培養創意思維、邏輯思考及解難能力，過一個「長知識」的開心暑假。

相比傳統着重從書本中學習理論，為期兩周的Brandon互動體驗暑期課程可讓小朋友更易於吸收。

訓練邏輯思維
香港近年興起教育新潮流，以跨領域的教學方法把知識及技巧連結，在打破學科間的隔閡下讓學生進行探索，從而建立創意思維，同時訓練他們的解難及邏輯思維能力。

由科慧學習中心（Brandon Learning Centre）舉辦的Brandon互動體驗暑期課程，學生將會在各課程中嘗試以各種職業的角色出發並進行體驗，小朋友可一嘗成為CEO、工程師、記者、企業家、紀錄片製片人及KOL的滋味，讓他們的志願不再只是空想，反之能令他們跳出「追求分數」的填鴨式框架，面對各種新鮮而多元化的挑戰，從中了解這些職業背後的工作，培養出未來發展路向。

在青年記者課程中，學生將可學習新聞報道、進行採訪及廣播時所運用的技巧。

以跨領域的教學方法把知識及技巧相互連結，有助學生進行探索。

涵蓋六大職業
是次課程將會涵蓋六大職業，包括青年企業家、青年KOL、青年CEO、青年工程師、青年紀錄片製作人、青年記者，並請來星級導師和專業人士擔任客席導師，令課堂內容更具說服力。先介紹青年企業家，眼見小朋友諗頭多多但無處發揮？於課程內學生將進行比賽，發揮其生意頭腦結合市場調查，訂下連串創業及營銷策略，再向指定客戶推銷自己的商業企劃，成為年輕企業家；青年KOL，近年的極端氣候再次令環境保育、受保護動物等議題受到公眾關注。學生除了可以於海洋公園熱帶雨林的園區內了解環境保育正面臨的挑戰及境況，亦有機會成為保育KOL為環保發聲，並學習以TED風格進行演講，透過各社交平台提高大眾的保育意識。

課程主要以英語授課，學生可從中學習英語。

Brandon互動體驗暑期課程將會於香港海洋公園舉辦，為學習過程增添趣味。

至於青年CEO，學生將成為主題樂園話事人，透過個案研究和學習商業管理，為園區發展規劃及解決各種運作上的挑戰；在青年工程師中，海洋公園的纜車亦成為學習工具，學生將面對樂園興建一座吊橋的挑戰，需要在搭乘纜車的過程中進行實地測試，以評估吊橋所需面對的狀況及風險；青年紀錄片製作人課程，邀請到專業影片製作人擔任客席導師，透過探索園區內的極地及熱帶雨林園地，學生將在指導下學習編製影片及攝製技巧以拍攝紀錄片，並進行後期製作，完成「奧斯卡級」的紀錄片，將有機會向觀眾展示；而由曾獲獎的BBC記者任客席講師的青年記者課程，學生將可學習新聞報道、進行採訪及廣播時所運用的技巧，更有機會一探海洋公園各類大型活動的運作，為公園盛況報道每日焦點。

理論知識具體化
為了令學生更投入課程內容，Brandon互動體驗暑期課程將會於香港海洋公園舉辦，讓小朋友透過對海洋公園的設施及大型活動之觀察，令書本上的理論和知識變得更為具體，無論是工程及科學知識、商業管理技巧、採訪要領或攝像技巧，學生都不再只是紙上談兵，而是具體實踐所學的理論和知識。透過導師的指引，學生可由淺入深逐步掌握，活用所學到的知識，發揮個人創意和團隊精神以完成課程內的團體企劃。學生在課程完成後更可在當天留在海洋公園，於園區內享受其他玩樂設施，過一個開心而充實的暑假。

Brandon互動體驗暑期課程詳情
日期：課程分為兩周進行，第一周為7月24日至27日，第二周為7月31日至8月3日

年齡：9至16歲（每個課程皆會以年齡組別作分班，9至11歲為一班，12至16歲為一班，每班最多10人）

查詢：2575 1761

撰文：司徒德琳

相片：由被訪機構提供

source :

冇青年電莖師

咁我驚憐燈人流銳減喎

冇辦洗啦，小我同大我既分別

讀曬留言，更加要上